818集會反省

明明迫爆，警方冇封路俾集會人士離場/入場，集會人士居然真係乖乖等黑警，落大雨黑警更加想淋病集會人士，但場外都仲唔去搶大馬路

開始離場嘅時候又有好多人企係到等人，影響人流離開順暢，要reu嘅唔該去啲冇咁迫嘅地方

而值得讚許嘅係，告示打道有離場人士主動借用馬路俾人離開

好心一條路唔夠就行埋另一條路其中啲線，又唔係路障阻路